想揾隻智能手錶

最好錶面好似小米手環咁大
但要有睇到時間,倒計時,測心跳仲要測得準

愈平愈好
麻煩出招

garmon

garmin

小米手環

有冇<1000蚊既
sor #1冇講到

garmin vivosmart 4/ garmin vivoactive 3
有埋壓力測試，運動都冇問題，有gps

Fossil sport 如果同人夾，連運費 $1000應該 OK（USD $99）

Garmin Vivoactive 4 都出咗啦, 唔好買active 3 啦
Garmin 有嘅 Livetrack/ Emergency contact超有用. GPS 係咁多隻最強.

今期"選擇月刊"智能手錶報告超bias, 用Fenix 5 (最新6)超高階hence 最貴, 黎比較其他中低階牌子型號